譚子傲 carousell 賣迪士尼假飛！慣犯！

條友又黎扼錢

冇證據你話自己係老衲都得架啦

曾恩喬咪信咗